依家去陪絕食人士既入一入黎

班絕食者已經好虛弱，唔該在場巴絲唔好撚狗住，今次係和理非回合黎，守護佢地到步就得，費時一陣激暈埋佢地，建議21號先再撚狗

Push

推

大家請出發去陪同佢地走行至終點，但唔好狗隻，一陣咬傷大家，嚇親陳伯佢地